咁唔鍾意咪轉校咪撚出街笠撚住個豬頭

我地話j得咪j得囉 痴痴地線
人地望下你又要想控制人唔比人望你
你話人影你啦你當時又唔屌尻影你條友
想唔比人影咪整自己豬d唔好改到條裙咁短囉
好同意有位巴講［成班豬閪以為自己好索個個爭住想砌佢咁］
咁唔鍾意咪轉校咪撚出街笠撚住個豬頭囉

成班豬頭人

實知自己比人影咖